多謝林奠

平時逼地鐵硬係形住全部大陸仔，死毒撚，左膠，共匪，水貨客

所以逼親都躁到仆街

但自從6月9號，我就發現七個香港人入面，至少一個係自己友

依家搭地鐵俾人撞，條氣都好順

撞我啦

全靠林奠

6月16就係大家回禮嘅時候 統計下有幾多自己友